林鄭最新民望28.9分 近半數人比零分 鍾劍華：等於全面否定

（獨媒特約報導）香港民意研究所今日（7月28日）公布最新特首及特區政府民望數字，以及社會狀況評價，結果顯示特首林鄭月娥最新評分為28.9分，當中47%受訪者給予零分，民望淨值則為-53%。香港民意研究所名譽總監鍾劍華認為，給予零分的市民等於全面否定林鄭，除非未來出現戲劇性發展，否則評分難有大轉變。

全文：

即係仲有5成人俾50分左右

唔好鬆懈
今年年頭係得20左右
而家就快30

無得俾負 先零分姐

咪係，事實係升咗。
俾零分嘅人一直係差唔多，所以係有俾分嘅人俾高分咗。

得「近半數人」咁少

疫情應該又低返

但呢次未反映本地爆發

仲有分呢下奇, 證明唔少豬係唔會醒.

派左一萬蚊丫嘛

藍絲要信政府都係會信

一定嫁啦

之前明明單位數?

今次返工既連飯都無得開，實比多左零分

證明對家kol100真係洗到人變深藍
抗疫搞到pat屎咁都撐得落

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅恥笑美國不行了，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥推禁堂食令離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

香港民研於7月20至24日以電話訪問 搞乜，疫情爆到咁都仲升到

保皇keep住有4成支持，柒婆咁嘅分好正常呀

林咩撚野鄭

係鄭匪月娥

你睇youtube 啲熱門片開始出現唔少奇奇怪怪藍channel 就知

仲有廿幾分
佢份嘢無負分咋

我地香港人真係頂得好辛苦呀
由2月開始冇停過戴口罩
好不容易終於有十幾日0增長
你就放人入黎不特只
仲要全部免檢驗
而家爆到7彩
每日100幾宗
8月la
每日30幾度高溫
日日郁戴住口罩，冇除過
你仲要停晒所有餐廳堂食
叫人30幾度高溫去公園食
我地香港人
究竟做錯左d咩

香港有三成奶共die hard fans唔奇喎

唔好睇小,仲有班死忠藍屍

0分都可做特首

唔係掛仲咁高 但有d聲稱話自己藍既親戚最近都狂屌林鄭wo

如果香港人的主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職

升係因為有部分藍屍之前嫌佢唔夠癲

其實零分比例一直都係咁上下48-51% btw 仲未計1-4分 我估加埋應該 65%咁上下

黃絲初選搞到爆發

重有28.9分佢地係咪地球人來,連正常生活都不能都支持

最近疫情死咁多老人家, 又影響基層最多(九東重災區), 如果咁都不足以令班藍絲俾777低分, 係咪證明佢地條命真係賤

班on9香港人重信D所謂既數據
就藍0分都唔會比你公佈

正宗中國人 為做奴隸而開心 你阻佢做 仲會屌你做奴隸

全部0分都無用啦條閪婆咪又係豆你幾廿萬一個月

如果可以俾負一百分

個8婆玩報復嘛, 依啲由細到大贏開嘅人只要一輸就諗點樣整死其他人

抗疫工作做得好失敗呀，行政長官

洗撚哂咪俾返零分

歎為觀止，點樣可以做到咁低分，都唔滾落台

呢個調查訪問嗰陣
疫情舒緩+有錢派
升係應份

係得市民先care 民望

咁又點？0分你都吹佢唔漲

咪即係藍屍

藍絲諗法係
林鄭 = 政府 = 中共 = 中國

又考第一

咁你覺得應該幾分先真啊

依家疫情急轉直下爆到前所未見，啲錢又駛晒，應該又跌過

唔低分點會進步到

唔好唔記得區議會係64比

前排唔係22.2?

知唔知攞零分嘅概念係咩？
就係就算有個廢物攞1分，都比你好無限倍。

呢個係最底 近幾個月都係咁上下

唔會比你得逞

又想賴市民

屌你老母

人地有3百萬支持

好快派個大陸官來做

只要加句「更有效落實基本法，保香港繁榮」SLOGAN就得

係就好
加速

咁有啲畀滿分都唔出奇嘅

正路就愈低分派得愈多嘅

想比負九億

點解仲有28.9分

最低個次9%係18分,升咗十分

可能個幾日豁免檢疫單野未煲得起
近呢幾日落街一片屌聲

借個位 會員標籤功能

比0分以上嗰啲係咩事？

仲有一班僱主收咗唔少錢丫嘛

保蝗一定100啦

如果keep到呢幾日個風向就係
但依家大家都唔係好熱衷文宣
班議員日日掛住確認書都唔做下show
又冇咩策略應對,人地支持度要升好容易

依家d人就屌,到襟返低個數字再派錢咪升

唔知訴求係返工同食飯果班 投幾多分呢

政府都唔想

仲有28...

推光復香港 時代革命

祝佢地中武肺

係咪支持者俾100分拉到咁高

比個閪女人收左香港皮

我份份都有做，份份都俾零分，希望777快d唔存在，有佢一日，香港都唔會好，雖然換第二個都應該一樣

啱啦
唔封關
藍屍俾唔到分

可能中左依加後悔緊比滿分

Same
Add oil

你睇youtube 熱門 藍屍片
閒閒地都10-30萬view
屌你老母 youtube熱門
可唔可以咪撚再推d簡體呀
藍屍片出黎 我俾撚左錢架

派咗一萬，好多人覺得林奠可原諒了

So what?

柒婆賣港求榮害蒼生，
不死無以謝天下！

除非未來出現戲劇性發展，否則評分難有大轉變

有呀，免檢疫單嘢囉，跟住隨時六七成人俾零分

Push

點解我永遠收唔到調查電話
豬海買樓就成撚日打來煩
屌

做問卷果陣未爆第3波武肺
下次應該會低好多

真 記得有次53-54%

係，第一次做好激動打-99999
點知submit唔到
一定要0至xxxx
唯有每次俾0

仲有28.9...

民望咩黎..食唔食得?

100%比0分都冇用啦

0分

依排少左警察出黎隨機殺人

3名特首候選人曾俊華、林鄭月娥、胡國興晚上出席由7間電子傳媒籌辦的《2017行政長官選舉辯論》。在現場觀眾提問的環節，有人問林鄭月娥，是否相信香港人，如香港人的主流意見與她本人有很大分歧，她會如何處理。

林鄭月娥回應，百分百相信香港人，如主流意見與其本人意見有分歧，她會接受香港人意見，又指「如果香港人主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職」。

林鄭月娥指，今次決定參選十分倉促，但希望有多一個機會繼續為香港服務。

明白鳥

仲俾零分咁厚道

回返去咁撚高分？佢最低好似得十幾分

咁都仲有分 都cls

有得比負分 睇下你仲會唔會有機會去到0分

低過trump

事實香港都有大撚把腦殘藍絲，唔好低估佢地對政府信任，無論政府柒成點都會盲撐，仲要話係黃絲既錯

鬆唔鬆懈有咩分別?
我都想佢低分d 就會冚家產
0分佢都繼續坐係度玩9香港人架啦

加埋黑警

竟然。。
我身邊啲藍屍廢老都好憎佢

戲劇性轉變唯有柒婆死咗，可能會多返啲同情分

點解㐂哦仲會有28分甘高

原來時間耐咗係會唔記得邊個係殺父仇人

呢啲評分0-6都叫做detractor (scale 1-10)
個分係20定30其實冇咩分別
睇0分咁極端都得一半就知有幾差

其實係俾0分100分嘅人數無乜點變
分數會變係中間啲人

所以你哋飯都冇得食

28.9分屌你老母咁撚高

民望又升 輸了

高到 屌呀

係咪可以投票罷免佢？

錢照袋
繼續賣港
香港人可以點